點解當年聲之形係香港會紅唔起

明明好睇過你的名字咁多

班人見到新海誠就跟風去睇

講劇情聲有意義好多

死MK!!去到中間開始太和諧又有d煩膠

新假期冇吹奏

因為個結局唔知想點咁

個女主樣衰少少 劇情就會變哂
不過都幾好睇

如果同你的名字比就唔係淨係香港啦

樓主係想針對香港定套動畫

marketing
故事性質都唔同

香港人冷血架嘛

利申：睇晒成套漫畫，喊到隻狗咁

京阿尼都無人跟風？

呢套真心好睇

聲之形咁快變左當年

點睇當年這個世界角落紅唔起

你的名字神作嚟

套套都紅唔起架啦
好似係得你叫咩名紅得起

聲之形有d賣弄 又虐心

利申 淨係睇過電影

因為聲之形只係一套大愛左膠既 ON9 作品

漫畫好睇
電影

你去睇埋漫畫先講

睇左啦

左膠

因為歌唔夠好聽

唔通依個就係主要原因

如果跟漫畫成人式做結局應該會好d

老老豆豆套野真係麻麻地
唔好同我講漫畫點好睇法
講緊劇場版

因為電影做得差
同漫畫兩回事

電影明顯CUT左唔少野但已然盡力
不過對手係誠哥真係無計

最唔抵應該係這個世界的角落
呢套應該係要紅但無乜大院上

同「你的名字」近期o既仲有「聲之形」「謝謝你在世界角落中找到我」
3套o既劇本我覺得「你的名字」寫得最差

腳膠の庭

因為我開左post吹奏

睇套卡通片都要比

電影做得差？願聞其長

林鄭同佢老公都有睇已經夠了

果日好逼
妓者塞哂啲位

睇見班跟風狗係咁吹奏你的名字就眼火爆
明明劇情極度唔合理，又無聊

呢套野國外國內都拎過好多獎,屈g

流暢性
嗰陣好多人話你的名字故事節奏，流暢性好過聲之形好多

睇左4次

老實講你的名字同marvel電影咪差唔多
人人都啱睇,劇情緊湊冇咩冷場,中段又有隕石撞地球啲刺激畫面
反得既都應該係dc9黎

電影唔好睇

電影改得太勁

marvel冇新宮崎駿

唔夠mk

漫畫咪仲撚西 中間拍戲果度拖到仆街 電影cut哂d配角集中番兩個人 係2個半鐘入面已經做得好好

卡通片你想點紅法=.=

你的名字，作畫最靚，故事就唔評論

因為不能屈服於暴力

電影重心放咗落男主角自己一個人嘅救贖,你睇到用全世界甩叉做結尾就知,加上又冇咗拍電影件事,睇過漫畫嘅可能會唔收貨,單睇電影嘅可能會覺得某啲人嘅行為怪怪地

而漫畫係由眾多角色串連支持出嚟的故事,唔單只靠男女主角,其他配角嘅形象都非常立體鮮明,一啲過去嘅插敍都好支持到佢地當下的行動,唔係為咗做劇情工具而存在,可以加強我哋睇嘅人嘅代入感,作為主角圈嘅一份子陪佢地走向結局,大家都有個好歸宿

總結就係電影由於篇幅所限,高不成低不就

電影前中期節奏慢到仆街

你的名字啲歌真係幫唔少手 多謝radwips啦

好多人見二戰就不了
畫風又麻麻

同期對比
世界角落冇悶場
好想說出心底話不過不失
聲之形好悶，節奏差

好想說出心底話成年前喎

咁不如拉埋少戰講

其實心底話都有好明顯嘅劇情前後涵接問題

講埋秒5

樂園追放呢，玻璃花呢

心底話仲悶

都係一年姐
題材又差唔多，一個啞，一個聾
唔同期都冇所謂，重點係聲之形好悶，
個班底&設定應該要做得更好

劇場版個過場 剪接好差
睇到好亂

Btw有冇手足有睇過さよならの朝に約束の花をかざろう 日本好似都唔算太紅 香港直頭唔知有冇上 我見佢人設係吉田明彥先留意下,有冇睇左嘅巴打分享下感想

岡媽唔敢睇住

心底話都不過不失..
悶到痴線
聲之形中間節奏真係差左啲
整體黎講就中規中矩

因為主角係影星配音

只有唔係睇開新海誠嘅先會鐘認你的名字

個編劇好伏?

套野麻麻地

將60幾話壓成2個鐘多少少
好多角色描寫唔夠深入
又cut到1999令到成套戲唔連貫
個陣有睇曬漫畫先去睇電影都要諗吓先知做到邊
當入場支持下哩類題材

聲之形 因爲本身一個鐘完 比人拖到個半鐘
你的名字 因為食正左條水 所以變神作

因為聽障根本唔會係劇情入面咁
剩係用嚟俾啲健聽人士FF

係140分鐘呀，
明明做到前半和解就夠

世界一隅先係最唔抵呀下話

喺香港接近冇人識 明明個監制親身嚟埋香港都冇人宣傳

無咩戲院上映

點解咁鍾意同你的名字比
一套科幻愛情 一套現實
連登仔係咪咁鍾意踩低人嚟凸顯自己喜好

一開始就已經覺得聲之形個節奏好奇怪
覺得有好嘅題材 但敍述得好差
後尾先知係電影能力有限

幾套類型唔同，其實好難直接比
講滿意程度我咁排

世界角落(電影)>聲之形(漫畫)>聲之形(電影)>=你的名字

其實歌都有影響

我覺得聲之形男主既轉變幾吸引我
由蝦人到幫人 嘗試去了解其他人
救女主跳樓個一幕真心起左雞皮
可能我冇大家咁識深入分析啲起乘轉合
但係我個人覺得係幾好睇

利申:冇睇過漫畫

完全無共鳴 唔好為左反你的名字而夾硬搵套戲吹奏啦

廢囉

講個笑話
新海誠劇本

大愛，不鳥

【Ani-Time x Neofilms「#重溫過去遇見未來」預售消息】
⚠️投票結果出爐喇📣📣
得票最高嘅6部精選動畫電影，排名如下:
TOP 1: 🏆得票率46.1%‼️《聲之形》
TOP 2: 🏆得票率43.9%‼️《你的名字。》
TOP 3: 🏆得票率37.7%‼️《刀劍神域劇場版︰序列爭戰》
TOP 4: 🏆得票率35.3%‼️《秒速5厘米》
TOP 5: 🏆得票率31.9%‼️《Fate/stay night - Heaven's Feel》
TOP 6: 🏆得票率27.2%‼️《Love Live! The School Idol Movie》

聲形係有一定支持者的

弱智先反新海誠

誠哥幾套野劇本最唔得係繁星
其他都高質

誠哥秒五有共鳴就世界第一 無共鳴就完全廢片

秒五都無共嗚

我覺得係有炒起個氣氛 但好聽就。。
明明聲之形主題曲由aiko唱咁撚正
利伸aiko打手

毒撚測試器

淨係睇聲之形漫畫
睇第一章，講欺凌𠴱段，唔小心喊撚咗

個人鐘意聲之形入面，好幾個角色都有再發展落去，特別係back story 𠴱part，不過用漫畫同電影比唔公平

當兩套電影都高質嘅時候，我覺得所有比較都不過係唔同fans講自身嘅personal preference ，好難真係話有咩客觀嘅證據，證明邊套好啲

唔係中立黨，已講咗覺得聲之形好啲

秒五評價好極端 有D人覺得成套野都好悶 係垃圾黎

繁星太有宮崎駿影子
佢咁多套 我幾鐘意星之聲

你的名字完全冇左誠哥個種隱晦既風格
同秒五比簡直係垃圾
直必腸劇情變左卡通片

睇錯星之聲,出返去先

cut剩最後七年後咪誠哥風格囉
都市男女覺得迷失尋尋覓覓
懷疑得果part係佢寫

因為冇粵配

之前秒五同言葉之庭好寫實
可以帶出人與人之間嗰種唏噓
你的名字劇本根本就係公廁輕小說個級數黎

咁事實你名係好睇啲
聲之形唔係京ani都無咩興趣去睇

同當年千年女優一樣
撞正千與千尋